[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5848)

樓主好靚仔

客隊咁都頂唔主

河床頂住

客隊踢到屎咁 主隊再入啦

屌樓主贏大錢

葛度爾古斯 開到下盤 10 1 100
一陣可能瞓咗，真係中到嘅瞓醒再抽

我

LM，希望你唔好比利昂撚

半格ok?

ok

自 睇錯

半都計

me

下盤+和啦0:0，1:1都係主晉

Lm

師兄同路

11點上盤

唔係喎主隊大炒咪可以

入球雙呀

3:0

2:1都係主晉

哩場咁深都得出。頭先場老馬甘拿連射中龍都無。 屌你老母。早場俾狗賭

4:0

睇陣先 主出偏防守先買下盤

客冇咁廢掛 況且利昂仲有作客入球

無錯

係 所以我覺得係打和

11點有冇水

半全大！

11點？

11:00 有陣未

大家好

跟

全黑大戰不知人士

全黑早

不知名人士

疤狗又輸死幾多手足?

無陣點賭

有名你叫

等到35分再抽

who

，

樓豬唔好搞笑

jump

#688
Fantome
3-1

訓左啦 下個

內定我ok?

40分唔認再抽

1001抽1

針 又唔中

不如內定我

咩房署

咪能推

906條友個lm幾勁

可以重抽了

屌你成班瞓曬啦 等多幾分鐘

1係呀蒲 唔撚驚
未訓醒

應該要抽好多次 琴晚輸撚死哂...

重抽

佢訓咗啦 我了

我啦 求你

呢個鐘數大部分都係訓緊
我等緊我嗰no.

我輸到直接早瞓

叫下768先

768

活躍會員抽中機會高好多

跟隊叫902

904

點解咁講

40分！

對家贏2:1

等你三分鐘

抽我 想中一次

狂抽lm cd rom

我喺度

#246
最愛的是得不到
引用 #240
Lm

佢鐘意得不到既感覺 唔好搞人啦...

Feel到下抽中我

下盤之鬼

秒針

我了

得2個cm

建議直接呢個post頭100cm抽1會好啲

派我ok?

應該好多人唔知抽緊

不如依家10抽1算

訓曬啦

有人認左啦

你啱啱好100

下個

中咗啦

利昂個陣

建議派樓主 佢好靚女

不如直接係我啲留言no.到抽一算

留低過數方法ok?

圖都冇張 你講乜都得

問題係咁深 多人落注？

買左半大50起機

幫你gel定都得

佢話入落我payme

1000蚊呀

佢叫我代領

唔通莊家亂咁開

訓咗無睇
呢到賭波定乞食

再抽啦
條友成個post除左lm咩都冇

派啲俾我

好波

副選？冇睇開墨超

仲諗住中左1000拎黎推 無了

關你撚事咩傻閪基層

都無撚見過你啦 傻尻

乜撚野光是光

hi

喂13 你今鑊真係要救我

遲左6分鐘 -1000$

點撚樣

你好慘

條友自願分一半 一分鐘

Ching又話幫手足回水但你派個唔撚係賭既

ot緊唔得閒睇

11點 買乜

即場抽現場觀眾吧

咩話 呢個係有良知既職乞

笑04

成個post得lm兩句
平時見都唔見

有半個良知

咁多波 都鐘個頭埋去。求其跟連登其中一個大蛇都正數啦。

點樣整 想學

你又邊位 講良知

咩點整

到我未

佢有良知 肯分一半

追故

to go Mozella teatime

咁都有一半
想點

佢課金比連仔 $199,999一年

屌我48

抽中我未

11點買乜

買波贏果1000 好過啦

主其他

有冇水

入球大

咁1000抽一都中到佢
佢好運囉

feel到中我了

55分

935 935!

唔派都出場11點黎開下飯 好嗎

波po咁多人你識晒？

遲左

here

屌 又差2個

冇成本點解唔乞...

賭...咪輸撚哂啦囉

差一個

半大

大分三神

慘過你

11點買咩好

原來係呢個post

上下偏上盤

大波穩陣

一按即 PayMe！

求婚了

你同邊個講野

唔係呢個post咩

客？

上個post

sor

又乞

1到161 係呢個啦

邊個reply我頭先個句邊未個

利昂點先晉

應該呢個 不過都係199999話事

Blocked睇唔到

唔輸就得

0:0

似細波半和，擺明利昂會妹，客下半場先攻

上個post最尾就係1001啦

Ok
總之唔係你

喂係你喎咁

客晉有無同路

睇嚟黎明大船

巴打
payme ok?

想知咩事咁開心派咁多

@聾

頭二十抽一 派1500

中外仔20個

lm

我知 中左5串1

屌你老母on9蛆輸半

hugo1991 la

Dllm

keep住就得

13(p)

多謝巴打 同有良知嘅人
一按即 PayMe！

快 再分一半

黎明又落飛

分！

1100 半大全大

好

角米角細滴左汗....

一陣收到 派100分享喜悅

抽唔中我都 俾場心水黎開飯

利昂大船

想要利昂但又驚佢和

唔駛lm住 未收到

咁咪買和

次次買親咩都總有人大船大船

lm了

輸4

有冇QR code, 條link我撳唔到入去

Asw要左利昂

代領 轉頭比返佢

瓜

黎明啦

又玩返外仔？之前要係外仔追數嗰個係咪你黎

巴打 try try

有

黎明來到

我了，輸晒

係呀 用bitcoin玩

洗唔洗咁準時半和全和0:0未買

咁你好彩 1:2完半場

唔洗輸

半大24

成日中你

冇玩live game了？

條過關買左幾多粒

今日第一次啫

10 1 100 分享喜悅

今日第一次

禾

我啦

多謝1999巴

長贏長派

Me

做乞衣都咁撚大聲

啲人留名快到

10 1 100 喜悅繽紛

約港幣一萬

覺得里昂唔多夠熱

黎明24

瓜屌打

玩外咁大聲 近期狗掃緊好多外仔 自己小心

里昂一開波降兩個盤 又呃鳩狗會冇即場賭仔

利有攻勢喎瓜好守得
我個半和半0:0

#278留payme link

277 針

贏多啲

怕浮動得太犀利，可以穩定幣

瓜達贏波我又派下 10 1

1

不了

波po白卡風紀十三出嚟未

done

13有冇馬房料

平半
黎明24

想幫含了

黎明又半細

半場0:3 全場客其他

有冇馬水

去馬post

墨假半場三球 10 1 100

1-0

黎明來到！！！！！！

leon

1:0

黎明來到!!!!

多球多球

usdt usdc

黎明

屌驚利昂 一球到尾

半大手足

2-0

leon!

比我派翻一次ok? 整多兩球

2.5大上啊

半大未

H

黎明整多粒黎

利昂
下午買多次德島同黃蜂先

lm 幫你屌到天荒地老

呢度有邊個可以跟？
信自己輸好多

無啦 我個網用BITCOIN
不過都THX CHING

似大炒

跟我

我！

lm已經準備好了

從上場 主場哨 屌佢老母

瓜入ok?

玩撚完

accepted

上次個手球唔洗還？

唔止手球啦 成場都痴撚線

取消關注轉去賭日職

晒氣啦下球咪又係瓜入
已經輸到對上盤冇撚晒希望

大波24

瓜一陣就紅撚埋比人大炒

上盤 gel

信我

仲記得師兄你條跨日過關

上盤半大全大

成功丸
中左派我少少就夠
唔中搵我一齊針

12點鐘點串好？
想條數靚靚仔仔

燈水
愛援
琉球

信

個日條跨日過關得返200之後上左18k cashout左15k
呢幾曰上上落落
可能條跨日過關令我醒覺左

啲波又係差唔多全部同一時間

串晒佢囉

串起佢 一注錢睇咁多場波算

理性分析
不死鳥=利=劫富濟貧

媛交妹100%的波

雖然冇買利昂 但係瓜咁撚黑唔洗還呀屌你老母

又撚狗

不死鳥，琉球！

識買一定買日月半和

似1球到尾

勁

不死9.5大 有冇人

上場點黑法？

利申上場買咗佢

尋晚8串1輸1 屌你老母多仔

手球唔撚吹 屌佢老母我條過關輸半

日穴點買好

重心琉球

有分析？

又開唔到半大

過關27小時巴

運氣足球，呢排唔錯

我都睇中，但第一場唔知援交妹定不死好

半大了

今次買單頭算啦，日假on99

屌墨假又撚9

好，一於跟你！

日乙三頭馬車又一齊開盤
德島Bee成功丸

半大 24

半大未啊屌你leon

黎明半大未呀屌

半大串琉球？想追數

42分鐘2:0

ＯＮ９主隊出２個後衛

唉，但唔串好唔抵

感覺綠雞

係都今晚串大波好過

有真飛跟未？

有分析未

流球愛媛2x1

開始臥草

援交隊有前無後
打死罷就
ＦＩＦＡ超級進攻陣，推到最前果格

咁你話買咩

半細了

明白了

咁你話買咩？

咁留今晚算

買新條ＦＧ

Lm等乃木巴專業分析

買馬好過今晚返嚟睇下你地輸幾多係日本仔到

神人快拜

有無同路

有咩心水

上次澳洲馬？都贏1m就收爺啦

沖繩完全唔出阿部托馬，上原慎也

依２個入波最多連後備都無

你個名

喂琴晚聖保利輸幾多

準備兩關斷晒

細波穩了

想聽埋結論買咩

Lunch

咀賤，他朝君體也相同

瓜 追和反cup ok?

又冇半大

有機11

依家有啲驚

不死雞大波

等跟大蛇飛

黎明下半入多兩球啦

綠雞same

有運行了，度左5分鐘先買

又冇貨派

愛媛交
流波

輸4 求驗腦

不死雀無人要？

屌你

琉球

警世
日假不要買多於200!!!!

有冇大波媛交？

超重心:琉球半大

一點

綠雞》不死雞

運氣足球第一場！

掂呀

嗰個琉球？

最後一注

綠雞
仙台
成功

有緣再見

日本達人全黑在嗎

援交x臭雞

綠雞信我 對決吧！

12點兩隻雞

佢100%愛援的

睇返噚日原來都係車仔最正氣

曼聯正氣啲

讓3追3愛媛 有受讓平半高水買

全tg 硫狗
綠雞穩了

叫到補時先贏盤

中

綠雞重心

見佢琴日已經講

半 一 全 一 ？

中！

日乙鳩買飛

太遲跟唔到

唔見左羊巴？

打定先

屌你老母 xx成隊斷隊

斷腳*

贏到上左岸 仲洗上黎同你班連登仔9up?

早晨

利昂入波未

綠雞

中左即去建興叫隻日本雞

過關 讓球
2X1 星期日 4 水戶蜀葵 (主) 對 德島漩渦 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09
星期日 5 福岡黃蜂 (主) 對 金澤薩維根 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.93 $5000

$ 5,000.00

德島同樣快樂

德到同樣快樂

過關 讓球
2X1 星期日 4 水戶蜀葵 (主) 對 德島漩渦 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09
星期日 5 福岡黃蜂 (主) 對 金澤薩維根 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.93 $5000

$ 5,000,000.00

瓜達反cup未

琉球rip

利昂3球 10 1 100

半大不死鳥

杜狗!!還我血汁錢

呀瓜整粒黎先啦 上盤手足準備數錢啦

血汁錢

血汁

過關 讓球
2X1 星期日 4 水戶蜀葵 (主) 對 德島漩渦 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09
星期日 5 福岡黃蜂 (主) 對 金澤薩維根 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.93 $5000

$ 9,000,000.00
跟

屌

墨假冰實細波

邊場？琴晚曼同皇中，但國際jump咗

雙雞快入

佢拎支槍指住你個頭迫你去到買？

利昂整多粒

唔好揀邊個好

leon 3.5b 52200

日假一定買半細全細

佢綁撚哂我d女 逼我買

揀確定

杜蛇唔係出完曼同皇話瞓咩

援交不死鳥半大

咁快搵到圖

快撚d啦呱 一射就入㗎啦

又一球到尾絕到

射都唔射 點入

半主gel

屌你老母瓜 唔入輸多球你老母

利昂果場妹到

松本x溫泉x千葉

日乙有波入未

日乙 真好賭場場半細 半和 收咗好多個禮拜錢

比多兩粒黎啦 瓜達入左 利昂就要攻

利昂淨勝兩球前面抽一派$1000

咁快gel?

lm 半大輸撚左4k

屌 瓜入未

啲雞入未

買黎明已經當自己輸左全格

岡山無角

日乙今日係半和日，之後場次識買啦

不死雀都識刷

想點

開波未

lm今次又買手10k?

你估下

利昂快入多兩球

50k

不死鳥同屈福特一樣邊識入 等輸啦

中呀

派未

日乙半和過關上船

唔係前面抽一咩
點解係咁lm

兒登係咁

黎明 -1 gel

利昂一直唔攻 塞哂係中場 一拎波就踢出界 瓜達就廢到傻 比人守死 20分鐘未入過禁區

好多cd rom

又話援交妹主攻既 屌你老母

贏一球就晉啦
預左妹波

全部盲撚

琉球一係入，一係俾人入啦

女上？

一定係守
如果失波要打加時
咁早用晒D力
打加時會死人

係

呢d垃圾隊買半大 輸九成

大波黨

不死巨鳥踢左咁耐都中出唔到援交妹
係唔係有問題？扯唔起？

沖繩４連Ｃ

綠雞比人屌打到。。。

岩岩利昂反擊3打3唔撚去平時跑多兩步就入左

我屌你老母利昂幾腳有位唔射

墨仔開始黎料
補返個大先

瓜有12m未

上半場同下半場D 數據差唔多...一球完

又半細

打加時 搵多d$

仆街，原來冇即場，

岡山突然4 連

援交俾人禁到 ..

有無馬水？

今日唔見跑馬個巴打既 仲諗住跟下馬仔

入波先

??????

琉球就黎中出綠雞

流球正仆街

上場要佢主場就俾金仔炒
今次就禁屌綠雞

佢老味

半格不如輸埋啦撚樣

禁屌有撚用咩 射唔出

綠雞平安鐘

禁屌唔識入波有閪用咩

咁偏激既

黎明入多球大家開心

不死鳥咪和啦屌

你睇住佢啦 轉個頭和住加時晉

一早撳到爛咗啦

半和叫糊

好在琴晚早訓左 避左巴狗

日乙0:0 波膽 gel

冇加時 墨超好似睇排名？

買左綠雞 頂撚住

無加時
和波 主晉 計排名

主有作客入球 和都晉級

搵我

綠雞打假太勁 攻都唔攻

琉球入未。。。

唔使作客入球 睇排名先

杜狗！！！！！！！！！！還我血汁錢快

醒左 出左兩場，川迪盤同博洛+1

不嬲都係咁
隊波打下半場 上半場熱身

綠雞比番錢我 唔玩了

買左乜

你識啲野

最後$200 總覺得會斷一

日本波真心垃圾

港超都成日入波，唔入波踢黎把撚咩

禁屌唔入對家入

國米對家 快

中‼️我了

杜蛇 bee得唔得

琉球個d虛火黎

攻撚完未

半和真無派錢
分散黎買實賺錢

利昂想要多球都唔得

可能斷尾場

對家啦

不死鳥d角想點

慢慢追番啦

斷晒ok?

批准 客快入

水呢 穩陣重心呢 快 還我血汁錢

祖耳金寶超哂班攻防全場飛

黎明真係好識睇住個盤踢波

流波半主快啦

和

望穿

20完場最完美

利昂 2.5s

幫你gel

11完場

高水勁中

咁你諗下佢和波有咩所謂 黎明次鳩次撚我狗

No goal巴歸來
認真啲

日2 唔熟

支持 和咪大家開心囉

咁仲買佢既

日本個邊開左波未？
點解咁靜

咁快貼飛係想抽定先？

絕殺！

研究緊飛腳果場

鳥0:1

報錯了

串左不死鳥半大，綠雞半和希望有得收屍

包拗頸

京都！！

屌半和呀 不死鳥

不死鳥屌你老母40分鐘先中出一球咁大把

講完即入

不死鳥goal

賭仔心態係咁

0-1臭雀

屌你老母咩 半細頂住

不死雞半大一世球迷

奇蹟半大

綠雞你頂撚實 不死雞你繼續456

援交妹比人中出完唔識反擊？

媛交妹cup佢

媛交妹還$

屌 比隻西鳥搞掂我個半和
又要撕飛

得島得唔得？
今季無留意

刷角有回報！ 京都

1:1!!!!

未

半客gel 到行晒

1點狗會精選買乜

買左未出囉
一陣又事後

想問下 派彩個數指咩？

得到黃蜂

贏 派 輸 派
事前 派 事後 派
gel頭 派 反手 派

佢意思係你事前貼左就可以唔派
想你事後再抽人派

半大輸半當無賭過

仲有一注全大

瓜可否絕殺追和

馬仔買乜

Feel到今日日本波全細

2:0 ！！

未

輸一粒同輸兩粒都係輸 瓜快啲俾人絕殺啦

諗下好

半大 串 半和 @1.99 比一蚊馬會鋪草皮

重心 成功丸

8串1 半細

1:1

利昂 1-0 FT

完了 黎明1:0

半格好過無

黎明入完 1 球場波就完左

轉左盤

渣仔黎

輸半

墨假頂到賴屎先半格
冇傷人仲諗住唔入加時加到入
比狗賭

黎明上盤半格小球

下場

重心 德島

日本仔追返

上盤食得半格

睇不死鳥上盤生性

今輪對大阪飛腳非常重要，而作客出戰可避開主場球迷的壓力，或有助他們爭勝搶分。大阪飛腳今仗不勝無歸，預期可開出客W！
狗會講野真係有趣

咁多半一，點買

想要山神

大細波算

搵唔到野講都想引人買飛腳

90%

金仔［+0.5/+1］

Gun了

水戶重心 德島賣分

65%

東京綠茵

不勝無歸大家買飛腳輸左記得搵馬會拎番

大分 大

6菌角大無人要？

有 怕對面唔刷

9買

買唔到

黃蜂

睇住你步向死亡好正

9慕遜加柏 2.5b✅✅
10摩里倫斯 2.5s✅✅
11候治柏度 2.5s❌❌
12千葉市原 2.5s
13大分三神 2.5b
14水戶蜀葵 2.5b 等高水

北狗半大

偷雞跟左一場

狗會黎明派彩快到

希望勝利號成功開出

梁國雄議員！

立即坐低

鍾仔

立即離開會議廳！

仙台秒GOAL!!!!!!!!

samson

維他奶！

仙台大波易到

大分入球大

呢啲先係日本波啊嘛

仙台 德島

20秒goal

我頂 一點兩場半一 又簡錯

今日要得到同樣快樂

大分秒糕

好彩埋門一腳飛撚咗大分

屌on9 本身想要為他奶懶獨特轉汰

德島 bee

我睇住失撚得好on9

thanks sand sir

援交妹
睇好2.5b
但起唔切身買

望佢反杯啦
實有手足買佢

維他奶goal

賣分三神

咁你有咩心水?

研究中

德島 仙台 快入

賽前我心水
綠雞穩過不死
竟然不死入先

不死半場不嬲勁
下半就會做仆街仔

總之繼續入就okay
可能 3 1呢

德島角大一陣上？

得到水戶半大

得到差D入

中柱

快入喇..媛交

上半場不死
下半場必死

綠雞頂實

我仲以為篇文係我自己打

水戶半大正氣，但德島就

未死得 仲有27萬慢慢fing
輸多7萬先停
慢慢睇

你都有異曲同工之妙

德島黃鋒大船？

得到

冇降級都要賣分？

依7萬拎去買隻刁戴好過俾返馬會啦戇鳩

12點開始11場波得兩球

甲府

半大未？

冇你係度真係唔敢亂串過關同大注
12點日職又好似想斷一關

叫唔叫到日本雞就睇你哩場

得到快啦

冇你係度真係唔敢再亂串過關同大注
12點日職又好似想斷一關

山口德島半場三球 10 1 100

得到又刷角

德島黃蜂穿盤未？

你兩場主？

半場就有啦

水戶fg

得到入未

千葉入未啊

下場先

德島1-0

??

？

成班報假 blocked

咁撚多人報假

1m周生改完名仲衰到報埋假

帶巴拿1-0

報假

3神

係呀

韋斯咸 1-0

屌你老母
半一上盤賤過狗
強如三神都豬

黃蜂快入波

河床12m!

強如三神

唔驚啦

最多一齊輸

全蛋

墨假狗啲 唔入都強加5分鐘時
中間仲要冇停過 都加5
白痴聯賽

又水戶又德島1比0

日乙又全半細

想買德島2.5

松本1-0

個戶口7k跌到1k咁制

目標：
黃蜂半場2比0
全場5比0

清泉 無報假

曼城2:0

琉球入未

3k->500

水戶半大

千葉唔入俾甲府入

會中架麻 一定輸咩？

德島大波又中風

屌你老母半2全2

入返7k落戶口 止跌反升

東京快手刷角屌你老母 今日唔想叫

冇cash out過？

琉球大船又沉

哦咁祝你好運

琉球綠雞刷角

我愛隊撚狗方面從來都係100分

半一上盤比狗賭

有 就係cash out完就3k連輸

傻鳩先買

水戶入波未 你老母

以後買曼城切手指

岩岩好殺半格上盤

第二口 水戶入球大

一cash out完同我一樣黑黑地咁

得到快撚啲入啦

琉球感覺要豬。。。

早晨傻鳩

入波未啊屌

德島快樂未？

有冇勇士德島3.5？

刷角啦屌你老母東京町田

連登大船

綠菌角大派錢

今日細波日

日乙半和半細派錢

綠雞贏波一世球迷

咁多場入得2球

你都打返篇粉紅色大字 一齊分析吓囉

一陣就會快樂

次次20幾射都唔撚入波 遲d曼城比入場睇下買唔買到飛入去吊柒佢地

千葉大球是夢嗎？

德島快樂未

水戶唔買住

Ig屌定先

屌你老母

千葉好似真係成日開細

支持

琉球綠雞唔好冰角

支持你個支持

三神開個半大先啦

水戶半大針

德島唔撚快樂？

又無運

德島入波未呀

會有嘅 俾啲信念

就黎 上定2.5都得

日乙開波未架

日乙7場未開波？

德島fg由開波到而家都keep住1.59 有咩啟示

琉球有無咁勁呀
綠雞肉緊d 得唔得

7場0撚完未

德島專撚半大

D肉咁緊會好鞋

走盤算啦 唔求贏

德島同樣快樂

Goal! Goal!

Power Rangers!

佢唔贏我今晚食粥水

琉球jump？

Bee同德島次次下半場先入，唔同嘅係bee會比人入返，德島會繼續入人

日假8*1半細

水户fg

綠雞jump

半細串埋都有得食下走去買半大

12m

綠雞12碼

沙sir

金仔

bee jump

8串1 0.5/1s

金仔！

哭撚咗

金仔goallllll

廢B

fit!!!!
d 9up 運返嚟了

仆街流球黃鋒 一齊輸

重心 頂住

01

秒半大

德到唔入？

山口goalll

冇運了

都估到黃蜂信唔撚過 自從斷左連勝之後 就廢左

咩事 約埋？

死唔去

0-1岡山

日職之鬼全黑木偶

援交上呀

27 山口雷法 1-1 北九州向日葵

琉球追和當贏

綠雞手足出嚟幫手叫

成功入未？

唔理三球啦唉得島半大到都 10 1 100